我以後都唔撚敢得罪沙田人

咁撚癲

沙田友表示好熱愛沙田呢個地方
好多土身土長人
雖然都有廢老，不過中產果堆藍屍算理性㗎啦，至少唔似油塘元朗果堆啲咁

好掛住以前既八百伴

沙田街坊真係好高質

沙田人好堅揪

有班吹奏元朗唔惹得既人
睇下咩叫唔惹得 以德服人先最高招

元朗呢

唔知點解見到topic就諗起沙田me

我用例子答你

班人唔記得佢地係黑社會，姐係做嘢唔見光，有乜好吹奏